世衛武漢肺炎調查隊會有什麼發現？

證明武漢肺炎起源不是來自武漢
證明武漢肺炎起源是來自武漢

一齊圍爐食野味

屌緊免費雞 唔得閒回應

沒事兒

其實只係利用個朵
拉隊叫霸王雞

發現原來屌西係可以有好多招式

跟本唔會有野查到
交戲啫

冇證據顯示病毒來自中國

屌你呃正評

過左成年先調查, 嘜都無曬喇
叫得佢地入呢調查, 唔信佢地屌9芝麻國

咸濕菜識點向習總擦鞋

最緊要no symptoms咁當手信帶返去畀件黑鬼嘆

飲緊矛台

發現0號病人係意大利
武漢是蘑菇的

原來莞式真係咁出色。

第一個通報病人屋企有好多意粉

好乾淨乜(文件)都見唔到

大波妹！

劍指意大利

意大利先係源頭

已經吹左好耐風 支那仲洗錢搵到意大利人屈返自己國家

發現自己中埋武肺

食幻幻

莞式服務不錯👍

天能劇情: 調查隊帶武漢肺炎去石家莊引致近日爆發

更有可能由外界傳入中國